明明 xs 同 xs max 個spec 都係一樣, 點解geekbench到都會有分別?

大家都係同一粒CPU, 一樣4gb ram.

點解xs max 會高分過 xs?

resolution唔同

咁應該係分數低咗先啱喎

舊電都唔同

Max 散熱好啲？

粒cpu frequency唔同

光刻過程 晶圓受爆光個位置唔同 會有d分別
越靠近圓心個批cpu會靚d
越靠近邊緣個圈cpu會差d

係intel
i7就係圓心附近位置cut出黎既die製成
i3就係邊角料

有咩可能.

ipad 同iphone frequency 就會唔同姐....